買口罩比屋企人防二噁英

我知隔唔到幾多 但屋企有老人家 長期病患又有

討論下邊隻比較好同邊度有得買

dioxin係有機氣體

有冇用過嘅重tg豬咀
想俾佢用 快啲死唔該

乜撚野呀屌你
我屋企人又唔係藍
講野好聽少少好冇
食撚左屎？

屌你。。我想俾我老母用呀

巴打你醫一醫語癌好

真心 住重災區 邊款岩洗